UFC/MMA撚入 self defense 姿勢問題

點樣先係最好嘅姿勢

傳統護頭？

雙手伸直？

一手伸直 一手護頭？

認真討論

護頭幾時都好
但對方係wrestler 有意識想takedown你
你雙手放咁高就唔好

即係雙手護？？ 但會唔會難反擊

打拳唔係真係用對手 而係用對腳
你可以雙手護頭 再用footwork反擊

睇下你點打架姐

睇下對手同埋自己風格 take down定博拳

點睇雙手伸直阻住人swing

撞水

咁對面咪玩grappling lor